點解手中緊握車匙 路上變巫醫？

係咪因為數唔到有幾多聲願意？